\documentclass[10pt,a4paper]{article}

\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{fp}
\usepackage{multicol}
\usepackage{pgf,tikz}

\usepackage[francais,bloc,completemulti]{automultiplechoice}


\setlength{\columnseprule}{0.5pt}

\newcommand{\GrandeCase}{\rule[-2ex]{0pt}{5ex}}

\begin{document}

\element{nombre-derive}{
  \begin{questionmult}{nb-deriv-tan}
    Soient $f$ une fonction et $T$ la tangente à $\mathcal{C}_f$ en $x=5$.
    L'équation de $T$ est donnée par $y=7x-3$.
    Parmi les propositions suivantes, lesquelles sont sûrement vraies ?
    \begin{reponseshoriz}
      \bonne{\GrandeCase $f'(5)=7$}
      \bonne{\GrandeCase $f(5)=32$}
      \mauvaise{\GrandeCase $f'(5)=-3$}
      \mauvaise{\GrandeCase $f(5)=7$}
      \mauvaise{\GrandeCase $f(5)=-3$}
      \mauvaise{\GrandeCase $f'(5)=32$}
    \end{reponseshoriz}
  \end{questionmult}
}

\end{document}
